南昌站發生咩事

6點50左右係南昌站轉車，往屯門方向月台成浸燒膠燶味，有冇人知發生咩事

lm

利申：6點08南昌入閘，38分終於上到往東涌車，無聞到有特別味

聞到 燒焦野味

沒事兒